電腦mon開機唔識開

呢排換左電腦枱所以部野放左上枱,但就開始時不時開機會唔著mon
之後我去整一整張顯卡重開又著返,部野砌左半年左右
其實係咪真係張顯卡鬆左先會咁,想請教下巴打們 成日咁好煩

過來人表示換左display card就無事

條線鬆

但砌左先半年咁快就要換咩

試過再插過條線有時都唔得

洗唔洗拆左個張顯卡再裝過會好啲

display卡